[1q題］ 殺人兇手會行邊條街

一撚定合理 兩頁估中認你做契弟

識都唔撚估啦

秒殺

樓主快d認佢做契弟

唔好講出嚟 btw 五頁開估

Iq題
樓主嘅iq題到底要輪迴幾世先知答案?

仆街